win10係咪對低解像既mon支援好差？

隻19吋1440x900mon用win10出黎既字好濛同好化，但部surface pro3就無咁既問題，係咪要焗買2k4k mon先得？

用vga？
禁下個mon個auto image先講

你resolution較啱未？

我都係19寸1440x900喎
不過好清

dvi,無理由文字xp仲清晰過win10。

你個win10 大更咗未？

我更完會冇咗1440x900

兩個唔同resolution ge mon 如果個放大唔一致係會出現blur ge 情況

Windows 入面有個setting畀你tune字tune顏色架

用mac機啦，垃圾windows

裝左display driver未？
裝左都係咁就熄ClearType

用hdmi